[工程JJ] 想裸辭求屌醒

做左4年bs sub con

每日番工就係不停聽電話，落地盤比人追呢樣追果樣
放假都要趕番工野， 平日又不停ot 十點起跳最基本。生活壓力爆燈

最近有屋企人走左， 先發現自己不斷跑但係其實唔知為左乜， 好想比多d 時間屋企同陪下身邊人。

做到心灰意冷想裸辭 , 轉行做物管mains, 但係心入面始終想他朝可以考個工程師牌

唔知想點， 求巴絲屌醒

幾錢人工

請盡快達成財務自由

做邊範？
我老友叫我幫手搵人，業主位，五日工作，要有車牌

其實行行都一樣
工作壓力同人工係正比

另外儲蓄冇咁上下唔裸辭是常識吧

27k

而家最吃香係工程L喎

做consultant 啦

屌你，新鮮人都呢個數啦

真

我fd做物管 12碼 20K
日日做3個鍾野就可以hea 打機 訓教
收工咩都唔洗理

轉做worker,準時放工
或考政府ws，TO等

大樓係退休都唔諗

Tech 就係 n賤唔得

入物管做STO/ATM大約要幾多年經驗？

咩位先

想搵工都搵唔到
不如我代你番工

一樣sub仔都有同感
仲要返6日

4年27k算係咁

排

Sub仔唔係俾狗做，係狗都唔做

27k 包埋俾人屌

唔係間間咁既，轉工lor

呢樣做得工程預咗要包

只係 sub 仔合約地位上特別低賤，基本上所有人都可以捽你屌你，低至 AE 仔，高至 SPM, 上有上俾人屌，下有下俾人屌

sub仔就不嬲
main con比業主屌
阿sir比坐寫字樓啲業主大佬屌
坐寫字樓啲業主比佢地自己啲pm director屌

不能盡錄 去到邊個位都係比人屌
只不過係有幾多人可以屌你咁解

之前有位巴打仲叫人做sub仔
佢做左consultant冇幾耐，後黎轉去做sub仔

快撚啲遞信

又係你

Sub仔都想有工程師牌，你問過做main con既未？

咩事

工程打手

我會話各位巴打都係打手
大家口裏說不，但身體好誠實
就知工程有幾好啦

事實係好多人讀完又唔想浪費個學位諗住試下做
點知做做下發現唔對路 開始搵路數想轉工
轉多幾份工先發現唔關公司事
但做左幾年洗濕左個頭人工有番咁上下（閪還閪，人工始終有一定保證）

咁就一世

都係果句啦，轉左行嘅次次都唔講轉左邊行，又唔講下自己背景係唔係個個轉行都揾得番e個人工先？
就算揾得番e個人工，對移民有冇幫助呢？e家個個連登仔都諗住移民喎
工程就好似保險咁，買個安心又可以保障大家

咪就係,不知幾好做,唔入行唔係人

你仲讀緊書對工程充滿希望

香港工程，世界第一喎
香港工程係大家嘅希望
利申grad左，不過仲未入到行

巴打改改個名先啦

咁事實工程喺武漢病毒下確實屹立不倒

大頭

人人

工程不嬲平行時空，唔明點解有籍口唔加人工

想抖下咪抖下囉

黎緊又有明日大嶼
雖然d高層攞曬d錢，但連登仔應該為人工爭取下

行業根本性問題，你就算不停轉公司都改變唔到個角色本身嘅性質

巨人名言
什麼都無法捨棄的人，什麼也改變不了。

工建辭

做耐左就真係準備要吃香了

辭啦，做自己想做既

main con 咪仲難char

Main con除咗識將d野猜來猜去真係唔知學到d乜

你都on99
main con重衰撚過sub con

佢唔係讀緊書啦

屌sub仔快啲起貨
揸sub仔出個超現實programme

想問下返工係做咩

project入面大小事務都要做， 管料管進度地盤夾呀sir夾判頭開19會之類

邊個話做mains考唔到牌？

坐8望9

做緊邊間？

消防？

安樂定怡和

都不是

睇人啫

btw怡和係咪會相對好做d

試下考政府TO/WS2/物管

入maincon既sub仔分公司 例如中機/金門em

或者入垃圾渣癲，見入面d人個個都hea底

應該比純sub仔輕鬆d

cha就都係睇個人造化 咩公司都可以cha

金門中機chur 到出哂名

包乜春先
24小時ON CALL?
免費OT?
乜PATHS都是你一腳踢?

如果咁啱你main con 都係自己公司就輕鬆好多

工程做左3年都走左啦，去左做證券行搵仲多，係office hea下就一日，人工15k 但可以比你孖爆抽ipo, 一個月30k easy

我做緊政府悶到想出返黎做

做緊咩位先

我都係儲緊A牌
做到第二年先覺得唔對路
入錯公司
上錯賊船

而家走既
公司唔會cup印證明你有電力工作
我就係煩呢樣

我都啱啱返香港搵工一打開jobsdb全部都做BS野想死中...
ME仔未做過BS野都唔知有咩工做到

睇公司，有 D 公司玩到分分鐘 MC engine 做埋判頭O個份。

福利好D 就真。

做 BS 冷氣/消防O個 D 其實都係手板眼見野，
一理通百理明。

利︰做 BS 的 ME 仔

宜家AE/E出面叫緊咩價？

正常 fg 都係 1822

24小時ON CALL?
全天候 coordination whatsapp group 你覆唔覆
免費OT?
啲野追到爆你 O 唔 O
乜PATHS都是你一腳踢?
隊友唔夠 PM 叫你補一補位你補唔保

REW 封公司信 emsd 有指定格式，公司一定知你想做乜

巴打拎咗個電牌有咩好路數

多左鑊要咩

轉公司啦。四年足以高薪跳出去。

都係落手做算

巴打我同你年資差唔多 依家諗緊轉行 但點說服自己人工減半都照去轉行

ok又聽到一個諗轉行
不過通常360度轉返工程

佢為it打code狗真係好想知你地轉咩行，等我都諗下中年唔洗驚驚青

作為

人工只係佔我收入一少部分，當係老底，最緊要係有唔同收入來源，咁先可以有條件做自己想做既野

咁我都應同上面師兄咁講 幾年足以跳出去其他公司
或者 根本想轉行